正式宣佈 反對通知書猶如垃圾！

日後只需通知黑警有遊行集會
唔使理會派乜通知書

不入村，不破壞，對家郁手，必定還拖

大家加油！

推

照申請，申請左可以做文宣話比人知有遊行會舉行
至於佢撚唔批，冇所謂。基本法有集會自由，而基本法凌駕於公安條例。當佢係一張廢紙就得，照樣去，理西佢